連仔入嚟唔該

幫我del,thx

push

???

推

連仔該入嚟